%! TEX program = lualatex
\input{.maindir/tex/header/preamble-section}
%%
%% Pflichtangaben -bitte hier einsetzen %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%
\newcommand{\name}{Hilsky}
\newcommand{\vorname}{Felix}
\newcommand{\gebdatum}{1995-05-05}
\newcommand{\ort}{Berlin-Spandau}
\newcommand{\betreuer}{Dr.\ rer.\ nat.\ habil.\ Sascha Trostorff}
\newcommand{\institut}{Institut für Analysis}
\newcommand{\thema}{\thesistitle}
\newcommand{\datum}{21.~Januar~2019} %Format tt.\ mm.\ jjjj

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\docStart
\selectlanguage{ngerman}

%% Titelseite
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\Large Technische Universität Dresden\  \ \textbullet\ \ Fachrichtung Mathematik}
\vfil
{\bfseries\Huge\thema}
\vfil
{\LARGE
Bachelorarbeit \\[\bigskipamount]
zur Erlangung des ersten Hochschulgrades\\[\bigskipamount]
\bfseries{\itshape Bachelor of Science  (B.\,Sc.)}\\[\bigskipamount]
}

\vfil\vfil\vfil

vorgelegt von
\\[\bigskipamount]
\textsc{\vorname\ } \MakeUppercase{\name}
\\[\bigskipamount]
(geboren am \gebdatum\ in \textsc{\ort})
\\[\bigskipamount]
Tag der Einreichung: \datum{}
\\[\bigskipamount]
Betreuer:~\betreuer\ (\institut)
\end{center}
\selectlanguage{english}
% \end{ngerman}
\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}
This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License. The whole license can be found under \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}.
\docEnd
